台中6日5夜行程

8月會去台中旅行6日,第一日下午5點到台中機場,最後一日坐5點機走,其中一日會去潛立方旅館潛水,一日係埔里跳飛行傘,另外再有一天去清境(合歡山日出)
我沒乜經驗,希望大家比啲意見。住宿同行程應該點安排先會順啲？🙇

另外個兩日去埋市區D景點都7788啦